見字請開post 71 維園見

見字請開post 71 維園見

我要連登全個最新都係71維園見

抗爭嘅路好難行，但今次好可能差你。

多你一個，真係好多。

聽日見

推

7 1 維園見

push

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島